港台高質節目---五夜講場,講和平同暴力抗爭

最好成集睇曬
無時間既由33:15開始睇,講烏克蘭,同香港相似,香港背後有中共,烏克蘭背後有俄佬
再無時間既由50:31開始睇,得兩分鐘

lm番睇

留名先, 之前見到但比較長, 所以冇睇, SAVE定遲下睇
香港好缺乏依類真既清談節目 (而非間接洗腦宣傳)

最有用既嘢果然係無人睇,所以港台註定係香港低收視

睇左live 其實長開31台真係可以學到好多嘢

佢地講到甘地嘅不合作運動對英國民選政府就有用
我地不合作運動對呢個冷血嘅中共其實好難睇到成果